笑啦大家可以盡情笑啦

反朗反美斯迷可以盡情笑啦 如你地所願一齊登機啦
諗下兩個都應該係最後一屆世界盃 再有下屆都唔會以呢個強度出現
真係欣賞足球既 諗下美斯做既野有幾不可思議
諗下牙朗有幾努力意志力有幾強
由小學畢業鬥到出黎做野 4屆世界盃 巔足咁耐 再無機會睇佢地係世界最大舞台踢波
以後睇阿根廷唔會再見到美斯 葡萄牙踢世界盃唔會再見到牙朗
互相恥笑之間 見証住一個時代既落幕
兩個番到球會應該仲有幾年鬥下 下個世界盃？無啦

好風趣阿你

係呀盡情笑，佢地應該笑得開心過你，袋住唔知幾多億等退休

反曬兩個 笑到仆街

唔笑
等埋尼馬一次過笑

一陣屁馬真係登基